[重要]抗爭唔好再唱Beyond

我知大家都好愛家駒，但你哋睇下其他嗰三個？剩係識喺大陸搵錢，對香港不聞不問！

大家一齊聽Kolor, Mr.，C All Star，Rubberband嗰啲啦！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係家駒填詞作曲
依家佢唔係度
關另外三個咩事

屌你老母beyond

我屌你啦
關家駒咩事

唱歌好難聽

你講邊個

原來難聽就可以屌人老母
咁係顯示你冇禮貌

蝗加驅

陳家驅

唉 鬼叫啲左膠成日係到今天我

某某連既人真係唔好再拎支咪喺度唱
上次喺銅鑼灣遊行聽到真係頂唔住
最慘係冇人跟住唱

唱溫拿啦,支持牙B同校掌兩條契弟

唱LMF啦

撼動？
面具？
雞蛋與高牆？

抗爭梗係聽instinct of sight啦

聽rb c all star邊夠力同黑警fight呀
beyond更加唔使講， 抗戰二十年之後就奶共

我是憤怒
今天我

獅子山下點